[A/I]Fate/Grand Order JP [808] 又燈爆左,呢個先啱No.

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

英靈靚圖:

燈神介紹:

電姆靚圖

神父靚圖

自燈ON9仔

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局

圖呢

原來有圖

應該唔係咁多鬼有四隻角

蒙眼係牛肉丸？最後有角嘅係巴？

盲撚

等佢出個高清ver先再睇啦

冇村正真係講唔通

唔知會唔會有聖誕就冇pool2 隔得好近下 睇CM又好似冇乜人出

冇自動顯示圖片

拆包有新增 saber alterego caster lancer 兩隻rider
仲有騎術槍

騎源義經 拜托了順便換繪師

嗰樓海似佢

佢同綱都有令咒

所以是活人？

你都有今日

望多2眼 好多1.4嘅人

所有請假諗住今日打既FGO狗

有冇人懶人包？

睇黎又要比對面屈令咒

我自嘲不嬲都點滿，唔怕

去左不列顛啊

櫻井

美迪亞都有令咒，咁佢係咪活人

燈多s

你快燈我

櫻井主場 愛歌禮裝就係暗號！

對比返巴02,03......

星期五開地獄界曼荼羅
pool1 道滿 渡邊綱
貝sir 金時有0e
貝sir 牙爆改模

尋日抽母豬抽到井仲唔怕啊

村正跟2.6主線丫嘛唔係咩

今日定聽日開

後日

我覺得似牛若丸

感謝台主

會翻身定身敗名裂

最重要個樣

都幾肯定係牛肉丸黎不過唔知同一個定第二個靈基

幻想嘉年華？

正又有動畫睇

冇留意

梗係巨乳源義經

最底嗰幅就係牛肉丸
但係第一幅好牽強

牛肉丸黑化擔當
乜又係你變黑啊牛生

AD1008，貼多次年表
揀個晴明死後時點先敢搞事

大家一齊估下姐

好難估 我估應該係人造式神 妖怪縫合體

809

真理之門

貝狄威爾卿

但係鬼
我估巴

應該又係另類聖杯戰爭？

應該係講左好耐嘅黑色太陽

最後有無可能係06黎

唔記得2.5 C子點退場
咁快又出場

唔準講台主壞話

06唔係中間就出左啦咩
兩隻眼紅色+流血

06認真mode

個影仲似上面第一張

劇情概要話係天覽武者仿造嘅聖杯戰爭

自抽

好心你轉會啦

其實係Tamamo黑化

Tamamo本身黑

其實係奶光

金時靈衣勁似西撒

都有可能
媽媽alter

無錯，成個po得你一個唔準

30秒版

百鬼夜行
呢次無日間

最後有空想樹

牙狐：唔好乜都賴我

的確係當代人打聖杯戰爭

下總睇黎，道滿本身有私自種樹

最鍾意砍樹

我從來無講過台主/fgo既壞話

咁邊個係異聞帶王

又爆ser

奶光

渡邊綱 - 美迪亞莉莉
酒吞 - 豆爸？

我覺得係牛肉丸

係啦
金時 段藏
香子 巴貝奇
奶光都應該有份

全部都術職，加上PV咁畫
唔通全部人召術職，上完BUFF自己上場打

牙狐唔係召左06出黎打掛？

所以今年送得嗰輩前

真係dio

黑幕

阿爆點解要出賣我地

繪理世 輩前 信勝 聖誕

寫明有C狐 係PV收埋啫

嗰問題係道滿召左邊個 我地召邊個

大晦日講FATE EXTRA

聖誕整緊

呢堆大部份都活人
我又想
最後救場手段就係C狐
C狐>天照>稻荷信仰>天狐>晴明

番長

C狐應該柒住退場

不過最想知C狐知道殺狐2.6搞屎棍 有咩反應

咁型既

見到活體黑歷史

活體刺身碎上

B狐比C狐可靠

有幾多件MASTER EXP禮裝

揸雙刀
一把薄綠
一把今劍？

一定唔係茨木同牛肉丸

就算唔出長大版都聽佢出呢件0e

牛鬼

牛女
媽媽
丑御前

好大波
要HMAN

賴光好少ntr hman

睇雷太啲魔法少女咪得
人設差唔多

賴光直頭係美紗姐

酒吧終於開返
開心到喊

死MK又去搵食

唔知有無得睇當伊莉雅遇上伊莉雅呢個場面

有人話係酒吞黎

頭巾似西撒多啲

我覺得呢d野係睇同個角色襯唔襯
奶光係媽媽屬性+病嬌屬性 多數係女追男 所以好難畫ntr 好難度劇情

而學妹 乳上特別多ntr 呢d多數都一心侍奉一主既角色 所以好易畫到ntr元素

忠犬

忠犬我推牛肉丸

25仔消滅者

道滿:大佬你冷靜啲先

特登招黎背刺自己咩

隻左手好似斷左?有機會係茨木

唔好玩啦 個兩隻鬼邊有boing boing

frame數問題
呢隻鬼兩隻手其實仲喺度
同埋如果茨木比人切左隻手唔會有咁長(斬出黎嗰part過手踭

酒吞 旁邊應該係豆爸
C子 蒸汽 全部係1.4啲人
唉睇怕準備要睇櫻井啲瑪麗蘇文

唔通真係巴打講Caster 全明星，召喚從者上buff

學妹大波d

牛丸都好大波下

學妹先大

你睇下牛丸泳裝對波形就知大

台主唔好燈到聖誕冇野送

月讀來的啦

唔怪得好似喺邊度見過咁啦

月讀仔黎
by佢家姐

佢自己講過成人(源義經)奶量不下奶光

出埋呢件0e ok?

格離海尊咪即刻話大左都係比唔上奶光

泳裝活動玩相撲嗰陣先話因為牛丸衣著金時唔敢出全力玩
話咁快就回收flag

真係成年版源義經又可以抽

都係大奶奶

同嗰陣殺生院一樣

仲有輩前泳裝

屌，留石pool2

鏈鋸人都係MAPPA

傳左咁耐終於confirm

cls

???

套套都電影結局??
同阿久米田一樣 套撚套都精神病人結局

大家都等二池？？

唔知佢今次玩乜 不嬲1池恆常 2池限定兼勁
依家直接pool1限

原來係咁
我仲諗緊想寶二奶媽

why not both

牛若可唔可以改模
10技晒 杯到100 就係等改模

屌你萊莎個豪華版貴到

係大佬

高質既女係貴d

買普版算
Dlc 多d衫都冇用

之前搵尼痴訂左

到周庭生日了

政府2011年斥資3億元成立基金，資助運輸業界試用綠色運輸創新技術。愉景灣巴士獲基金資助，購入兩輛國產「華夏神龍」單層電動巴士，並於2015年進行為期兩年試驗。相關試驗報告最近出爐，報告揭示兩輛國產電動巴士的表現強差人意，出車率分別僅得40%及58%，其中一部電動巴士兩年來只能行駛294日，即逾一年時間均處於不能運作的狀態。

肯尼亞一名男子，剛過去嘅周日（30日）同朋友去酒吧睇波，當日阿仙奴主場以1比2不敵狼隊，期間佢瘋狂嘲笑身為廠迷嘅朋友，最終兩人大打出手，該名男子被朋友用石爆頭身亡。
當地傳媒報道，死者同兇手喺一間酒吧睇波，兩人係朋友關係，比賽中阿仙奴被狼隊射入1球後，死者嘲笑身為阿仙奴球迷嘅兇手，初時雙方只係普通鬧幾句，之後升級為辱罵，後來死者被趕出酒吧，兇手追到出去，再用石頭攻擊其頭部，死者暈倒地上失去知覺，兇手逃脫。
當地時間周一早上，警方喺街上發現死者屍體，目前已經展開對兇手嘅調查及追輯。

做阿狗已經垃圾 重要殺人

10符歪咗隻白貞

貞德

而家先發現台豬竟然燈中左渡邊鋼

宜家d阿狗真低汁

阿拉什慘被nerf寶具時間

綱茨舖左咁多年，唔中就抵打
錯星

訓醒仲有得睇陣ina真係好幸福

你班仆街日日推我去死
俾我出多陣場都得掛

幾時到手機出

我想佢出返海倫娜先

想屌

女梅幾時落地呀！！！

要沉06船了

仲有一堆靈衣

圓桌個堆男人靈衣係未唔會出

海鮮網2020新角人氣投票

點輸 不過估唔到V仔咁高 係咪全部女女投

應該男既投C呆 女既投曬V仔

兩隻武藏都無

2020新角喎

係喎自膠

梵高bb

小薯終於追完進度

啱啱開週任list嘅時候學妹話servant分兩種 打手同sup sup多數都係caster階 然後叫我試下喺隊伍入面放上三騎配caster 係咪暗示緊 今次活動班人全部都係召caster

<=to be continued =

如果我想問下台豬今日過成點 會唔會好串

咁講人氣同性能除左C呆無得講
但我二三會係尼莫、缺德修斯或信勝三揀二

C呆

04 MAMA地

條尾阻住晒地球轉

係屋企hea
本身都要清假 無乜所謂
應該6月due嘅19年年假仲有6日未用

友善啦

果日尼哥生日 有贈品送

緣一同唄左下

呢個之前好興嘅放閃視覺

拉起條裙直接後入中出

好似himiko Hman咁 哥布林又營

要呢個

如果今年手機出呢個
我以後做葉狗打手

街機都未必有仲要app版

相信今年聖誕奇蹟
整個好似冥界劇情咁救返佢

係喎 2020新角有冠位槍
對比爺爺同熊仔啲劇情...

咪傻
台主加埋失敗卿加埋電姆都燈唔到出黎

都就完
所以開始拖戲
鬼叫蘑菇狗當初講到咁死2部完

相信奇蹟

你慢慢

到時出左你地唔好又J一餐就得

希望到艷后做聖誕老人
凱撒做馬

1/7 27000
要見多幾幅唔同角度嘅圖
睇吓D細節先可以考慮入唔入

我要辣妹唔係要仔 0分

睇落去算精緻
個樣冇崩

冇蓋提亞人理燒卻
撚有master 比你做

建議你買左再討論
官圖睇唔清

唔草茄子
我只收呆毛王

我理佢幫我滅埋支國 我要女唔要仔牙

佢幫我滅支國我ok啊

rich

寫手正常發揮

還好吧
以只係尾段出場黎講存在感已經好夠

同埋關卡既實用性,果2隻都好好用

要描寫嘅話平時羅馬嗰個都已經夠 換套甲咪又係咁

咪講左會有第3部

仲可以打咩

撚知
可能掛住第3部嘅名然後換晒啲人

想像唔到第三部敵人點癩法

再講，比你拖戲會唔會2個月出2篇主線

之前講天文台既故第2部已經完

世人對fgo嘅指控係唔需要合理

參考宇宙凜絆禮裝

神話禮裝archer幾時先落到地

咪又係萬人拱橋親生囡

又係果句，無比較無傷害

點會
熊仔同爺爺唔洗講
大衛隻冠位狂一定重戲份
劍騎兩隻打獸芝娃娃同異星神

望神祖好似爺爺出多次場
打巴比倫大淫婦

宜家現界左嘅得2隻，LN6同7各1個
我覺得冠劍會壓到最後先出

1pack石就有得星爆氣流斬

蘑菇特技係食書

好似之前出個把好玩啲有啲LED劍氣

Extella

Pad出拉打又唔出decade

光崎新作

狂貞得80lv係咪唔好跟呢隊?
同埋咩英靈似羽蛇神咁buff其他英靈?

3隻sub都冇

其實係呆毛

第六獸分一半
估蒼銀合作 出女梅林同舊劍打愛歌
但劇本又係櫻井

666獸+愛歌同尼祿
前者已經預定左用舊劍斬
後者我都想比神祖打

之前個把幾錢對呢把有少少興趣 有哂語音咁

咁之前個把幾錢的

許智峯

智勇

tama分身術

走得好走啦

成皮？

人理補完計劃

變返fate本行 GAL GAME

咁貴咁呢把真係抵 建議飛高po手足一人一把

你比牙?

矛錢

屌

呢把比你
我要格茲把屠龍者或鋼牙把魔戒劍

死神好萌

ATLUS : free advertising

由你2條友把口講出黎，零舍無說服力

想問吓升技係睇常用角定高難為主嚟升

我暫時得白槍10/10/8，師匠6/10/10
其他都係1/1/1

泰王 6/10/10
岩忽王 6/10/1
白貞 6/6/6
Melt 6/6/6
宇宙凜 6/6/8

現有5億到
有冇話點投放資源落升技會容易過關咁

升爆宇宙凛先

自充NP個d技，點解唔升爆先

想穩陣過關就泰王白貞
拖人梅林大殺四方
周回咪仇凜

呢個燈光

升爆嘅意思係全10技定自充十技

自充先升到10，其他之後再算

白貞落場仲好用？
以前梅孔白係咁磨

咁其次係升ruler , mooncanner ?

鬼滅23卷啲加筆/被刪頁數
落order話刪條友係咪傻架

泰王同卑都係進攻型ruler
而裁職除了仇職基本無野驚
無拐無打手咪升佢地先
供到星比佢地打到啪啪聲

可以3 turn仲磨乜春

屌你呢part結尾好睇好多喎
咁都cut係咪on9

女梅舊劍愛歌
如果有大莫就完美

刪左真係on79

泰王其實自保能力都強
玩單挑磨人都可以

打高難都係陳宮多？
好多時打高難都要食三令

我唔知佢有無拐
而且攻略同周回兩樣野黎磨到贏都一樣係贏

但有無星供應手感差好遠

你有冇support角?
你全部都打手

四大拐有啊
冇司馬 冇小刑 唔知仲有冇數漏

因為我唔知點升技好 長期111

升晒support啲技先

有牙卑 冇懦夫

10晒喇
除咗c狐 10/1/10

agger
一定升哂拐先

到時都係上嚟跟大家點過主線多
2.5.2 一打真神就成日差啲啲贏

個box唔夠打既話 一定要日日打/清體 一唔夠打就三令咒

識玩一定係有coin機石都唔用
我就係晒時間例子

連載嗰陣比人屌嘅位，大部份都係因為無左呢14頁

最撚重要就cut撚晒 個責編真係on lun 79 呢啲結局催淚位點可以無

睇唔到了
可唔可以大約講吓

bbq

玄彌同風柱...

仲睇到wo

高難不嬲都係睇餸食飯
如果真係打唔過的就唔好夾硬打
目標最好當然係無咒打過，除非想快

啱啱有段時間睇唔到

205加筆後完整好多 …
連載時突然突入現代篇真係 個責編咁都可以放行

難得仲有新手問野
大家記得友善一點

刷料刷錢算唔算

我都係新手

其實都係差一條血或者幾萬血
又唔想重打就食

改返個post名就有新人

真係唔夠頁數寧願唔要最後一話
無啦啦跳去現代又無特別既講 依十幾頁真係好重要

現代最重要就係講左藍色彼岸花係日頭開

卡夫卡比保科追到
保科92%解放戰力

好心佢豪埋果啲頁數畀佢啦，動畫同劇場版救得咁靚，起碼都畀漫畫完得好啲丫

痴撚線副隊長都解放到92%
隊長會開到99～99.9%

居然唔到十萬

動畫係boost唔係救

為左保住OP嘅初版405萬紀錄，23卷初版先印得395萬
我懷疑都係有老害搞事唔比佢出齊頁數

但係高唔高得過死神同火滾

亞白未必係最高嘅
武器嘅相性對戰場上發揮到嘅作用有好大影響

BTW 唔知打完呢場之後又會有幾多人知卡夫卡身份
雙馬尾同伊春都大機會趕過去

初版395萬好明顯高過，排第二

我諗副隊長應該會知，如果唔係男主應該會死 同埋一定要有個高層知先可以幫佢地打完場

On9咁撚樣刪劇情

仆街
催眠性指導h動左第3，4集

終於都出
我廢要分幾晚睇

屌⋯⋯垃圾apps

屌那星望一望 an課金貴到

新手卡緊虞美人 項羽 後邊仲要打林峯
應該升咩可以打落去
前邊個啲關係靠佢送10粒石硬過

你個acc一隻sup都無

睇住攻略嚟打，基本上無死錯人，唔夠打嘅，一係三咒一係升人升技再試

himiko 楊貴妃 拉隻C呆
打死項羽先應該夠打

錯過5周年入game 失明

Ok thanks

每次himiko->C呆咁樣開寶就應該坦到
foreigner>berserker 應該好快打死,
有乜事死咗咪 C閃/紫式部 補上

你冇support 打泰始皇麻煩啲
基本上佢一拳一件
拉隻avenger 打手
自己帶啲坦搶仇恨 馬修/2*騎
佢第三條命會清你buff同開大
然後好大機會打死兩隻
你可以用護士防解buff+上無敵/ 用3星個隻小丑唔俾佢上buff
不過你冇support 自己搵方法回NP/ 食石

Sup升隻陳官可唔可以頂住先

陳宮最多幫你回 10 np 紅放1Turn 同味方任1 1turn target
sup黎講佢講唔上

覺得自己真係老了

慘 sup個啲仲要咁罕有 我現家玩有排都未有一隻
唯有等抽中再衝主線

你已經用晒coin 機石?

仲有4粒

咪用埋佢
唔用下個月就消失
一係5點睇下隻道満係咪support
如果唔係就要等新年福袋

迫人磨

用黑貞邊洗磨

更新後請掛紫苑裝
thx

又開始巨頭杯

正式宣佈 FGO巨頭軍備競賽即將開始

今次無能力參賽 只有做狗慢慢升

55

今次每升1Lv有乜特別?

根據經驗，150上160EXP要求等於1上150
衝lv嘅各位加油

應該都係升晒10lv多2定3體同多1cost

以前神父話開lv上限就會返嚟

應該打完2.55之後就150
執柒嗰陣可能就160嘅

等緊佢出女梅林

急用又夠資源QP練隻安徒生頂住先

安徒生我升左阿 不過冇咩點用

打左強化未？
佢唔係周回向但一啲難關搭佢都叫有輔助用下
雖然被打兩下就下去

通常我開完寶具佢就唔見左 用下用下發覺轉隻嘲諷仲好用

有排先出啦

1cost可以擺多好多野

113同114好似無乜大分別

真，成日差1cost

新出個堆Servant唔知會唔會有full screen 寶具

做乜尻

牙爆改模都有，都幾難無

憑依合體

搞笑漫畫

替身使者

生前金時唔識英文，今次可以知道把斧頭嘅真名啦掛

台豬課金用igamebuy定魔法卡

魔法卡，美金結算先慳到10%稅

美金87 見到有啲驚

幾錢

用yen只會更貴

見到igamebuy ios 10000羊635有啲提子

有完成品or拼裝品版本 有興趣可以去我尼祿屋facebook see see

咁你都可以轉過去I課金嘅

睇初號機暴走

真人幾令女

真人係咪都係咁平？

閃亂又爆死,DLLM

係

fbi

同個皮真係幾似

又要課定準備贖金

停左SER啦喎,點課定

買卡入定app store 一開就有得抽

儲落5set 五隻PU就係無兩隻封面

唔記得清體

唔清體=開ser一定爆體

焔個隊長技好撚屈

乜名黎

我開既小網店

我知

尼痴知唔知隻鍊金工房大約幾時到

咁你乜野

岩岩出左運費，下星期到

個名

我反而卡咗喺隊長

我想知有咩咁姐，有日本屋，萬事屋，娜歐屋，會唔會都係咁？

Po你同你條女既相就可以令大家收聲

條條血都防爆防寶防異常,逼人去磨

多D交收就有機會見到，你唔信問下十香

我見唔到

u時運唔夠高

可摸以轉郵寄 唔想傷眼

咁覺得好笑咪

又冇話負皮

SF到付IS OK

所以咪問你點解笑，我又唔係屌鳩你笑

唔想見到又要食閃彈

咁中笑點咪笑

咁個笑點係邊可唔可以解釋下我都想學下野

想玩萊莎 建唔建議玩左1先?

究竟我係2077出之前玩唔玩得哂隻對鹿戰鬼

無得解
每個人笑點唔同
個下笑咗就笑咗

最好玩左1先

哦 你份人都幾樂天 唔錯

對馬打到邊

地圖中間,仲清緊D問號同支線

好小事
ps5都出貨了 我仲未打爆ps3既game

咁有排
但去到最尾個地圖就好快爆
好撚多潛入主線，仲要逼你唔殺得人

我仲有隻witcher未打曬

白金了

2077邊有咁快出

已經有偷跑啲鬼佬已經爆哂機

話時話有無人中到今日sony嘅ps5

其實不嬲都覺得尼祿屋 同娜鳩屋 d名好唔順口

2077出之前打曬Witcher3 會唔會太大想頭

依家開始打1個ending+dlc都應該得
個流程好長好唚

我都有玩 就爆機 去到第一條村就停左冇玩

唔中有冇通知？冇收到email

Dark Gathering個禿頭唔通真係將門公

中左嘅話12:16/17分就會收到SMS

仲有dlc

0

邊有可能會中

講起上黎我尋日咪話我嗰fd中左log on嘅 之後俾唔到錢買唔到 要等客服

抵 我買唔到都想人買唔到

佢話原價放俾禾 因為佢本身已經有ps4 唔急轉 抽黎為好玩

神父

咁你都唔好玩 BTW買黎唔知做咩，都無驚玩

我本身無ps4

原來係咁

咁佢就好多野玩

ios有得更新了

有左2個鐘

末日搶劫都未打完

我來自潮州

清,對眼唔要可以捐比人
Concept by Captain Hishiro

係wor自膠

神父玩膠幾勁

真 幾年game可以補 補得黎ps5啲game又出左一堆

又撚我哋

同埋一早話唔出6住 繼續玩online啦

幾耐以前嘅梗

之前好撚串咁話侵侵一日仲做美國總統就唔會出6
我就想睇下支登上台左膠當道你點撚出

佐倉係咪雞

Av 成日有按摩師提材

霞之丘學姐嗰本

改造

葉狗又諗到乜新花樣
不過男人skip

變晴明？

得罪講句又唔係比人搞過點會真係驚男人
頂多咪唔習慣

係 最近仲要配假B 所以DATA LOST唔好再出嚟

好似又同某D舊人撞樣咁

可能佢未見過真正靚仔所以一直都扮驚男人

嗰按摩師睇落都幾靚仔

見到佢冇罩個樣
信長屌打啦

戴左口罩又冇左半邊面
好多人都睇落靚仔啦

認真
信長屌打9成人喎

咁唔計信長
頂多中等樣
髮型佔好重比分

又靚仔又有錢又聲優

人生贏家

毒撚典範

實食唔少女

6點先收工

楊貴妃？

人哋有松岡

愛依X松岡
不可拆不可逆

可能之前好似政委咁俾人騷擾過掛

不過佐倉應該形象營業啫 有咩好崩潰

赫絲提亞

但上坂雞已經仲越露越多

之前又講到 唔想人地睇佢對波咁

設定者

呢個真係唔知講咩好

我有fd真係信佐倉係好pure好true嘅女仔 諗緊俾唔俾佢睇好

咁你私下J佢大波咪算
啲廚直接係人地推特發情係過份左 又恐嚇又盛

講真我覺得 松岡 愛衣 都係設定 做下話題

俾

咸濕仔不分國界,好似之前個大波人妻都俾連登嚇到del ac

做雞都要貞節牌坊既

應該都係 露下比人騷擾 唔中意
但露露下 愈來愈多followers 人氣愈來愈高 騷擾果d當睇唔到算 就繼續loop

道滿靈3被封印唔比睇

FGO2.0

咁快有流出

唔通靈3會變晴明

左老師

唔會咁浪費掛

靈3左仲似善逸

靈三變晴明嘅我即刻課

好 彈藥包

綠卡即死

道滿

即死 全體 得啦可以skip

高速神言

周回角？

哇一入game有cm睇

配寶石翁可以3T

道滿9劃都叉80
睛明係咪叉150

打左先到即死 唔同即死先打 應該係咁

Mathematics

渡邊紅卡單體

又一個彈藥包

快D劇透我

1080石先寶2

兩個五星 出事啦

完啦 男人bo5托咩

開咗160lv咁caster位洗唔洗換返張master exp禮裝

上面藤原景清係咪又切J

我不嬲都係限定追寶2
有愛先5

BTW POOL2仆街了

好期待 到底道滿靈3有咩咁神秘

女性

Pool2 兩條女咁道滿抽到寶一算

快劇透我

原來道滿靈3仲要16號先解放到

好似話星數未必啱

一出嗰陣仲話酒吞面板成個saber咁，過左3年開返個正身做saber

希望1隻4星 1隻5星啦仲有聖誕要抽

最好
一個月5隻新5星唔係好頂得順

要爆咗平安京先可以靈3道滿？

驚咩 你大把錢

講明先 無抽 純好奇

葉狗要衝業績 你班友一直吵盈利下跌啊啦

無限制性能
只係唔比你開靈3同4卡圖 好似係

希望三星

唔抽男人未撚驚過 女人都係要中禾好球帶先會抽

真係跌得好勁
Fgo又唔似pad可以用鬼滅衝業績

等pool2

DW無上市
睇返個表應該係年尾總結算黎,無拆細
即係嗰個TABLE係已經扣完櫻花革命嘅開發費宣傳費後淨返嘅

唔知佢流出數值岩唔岩 就咁睇佢血同攻 兩隻都似5星級數

02差個天然卷萬事屋旦那

又有壞文明新素材

好彩唔係衫田配

嘩屌個靈4 不了不了

訓左冇睇 想問有人黃左未

米

要玩女死去玩後宮game

阿爆

男人黃條春 仲咬道滿 bo1都俾多

銀時黎既

有新料

我純粹係計fgo手遊d收入
的確跌左唔少 不過其實又唔可以只計手遊
Fate太多周邊冇計入去

點跟

跌就一定跌左,產量太低
但嗰陣望到條數跌左8成就覺得怪怪地
一開始以為同上年7月比

人王吸左好多特異點能量

難怪AE 又一顆瀨尿牛丸

課左

下面個靈二銀時黎既

Ok 課

diu 銀包守唔住了

睇嚟左邊係新角
右邊會唔會出0衣

已經解左道滿內容物出黎,無晴明

好彩 幾驚葉狗真係弱智縫佢地兩個

白紙化先過空想樹
美國51區開始
黑槍殺唔到異星神，因為佢係恆星到惑星級既生命，要殺佢只能靠能量決勝

pool2出乜呀?

所以下面係惡靈左府而唔係牛若丸?

nerf我牙爆

異星神>UO

靠能量
咪即係藍染式戰鬥

突然好唔type moon 明明一直都係靠概念取勝

似係平景清

藍邊老是常出現

ハイ・サーヴァント

佢寫冇效果,定之後先開返呢

應該冇效果，都唔係第一次出high 沙煩

香子都一早講左係唔同人啦
都唔明你地驚乜

明明牛若丸嚟會唔會呢件靈衣
仲有一隻新嘅先係平景清

所以去到最頂級戰鬥就係靠靈壓/能量/魔力壓落去

最好結果就係道滿貼左平景清上牛肉丸身上
打完平安京就靈衣實裝

CHAOS都已經表演左一次無得概念殺啦

應該係咁
唔係既話倒模咁款

Golden

1pack出哂銀時 道滿 5星禮
等pool2 男人抽一隻黎開圖鑑算

森川智之原來可以配到咁變態

道滿係咪限定

天覽武者＝呢章既master
servant全caster

做實事

五星？

學妹每日任到有講 不如試下上三配caster嘅隊伍

會唔會係道滿縫平景清落牛若丸

阿銀係常駐定story限

望佢HP attack stat就似四星

有得抽提媽未
其他都係rubbish

Spartacus靚仔版

型過以前個八兩金look好多

常駐

淨係比帶風魔同段藏去

咁寶1算

已經完全無心機做野
仲有8分鐘先走得

抽2道滿自動寶5左

搭緊車回家

推主線手足去曬邊 想被劇透

好型

真係就咁實裝
咁0203一定會解甲除罩
繼續賭alter肉丸

前置解除

Wadiu啲料咁快

準備好pool2破財未

沒興趣

等個價落返86先再課
個身得返10石

大奶奶喎

啱啱仲課咗1pack，依家留返了

牙卑對奶奶夠養我

覺唔覺個模組個樣有少少似芬恩配女人身?

連個技都咁牛若丸

大牛丸？

哥布林表示讚好

我哥布林殺手 見一隻殺一隻

大牛丸屌打06

走人 打得

仇信

大牛丸係0E定新鯖?

新 上面有埋寶具睇 好快

4星都勁

前面啲料岩嘅話大牛丸係5星仇

等抽pool2了 男人wfc

平景清咩水

快啲出埋個閪女人&大莫
姊妹子丼

抽

牛丸應該改模啦
對面基本上就1.7動畫八船跳

邊位

大波西女人

唔會係平家人lo
應該係放咗第二個人格既大牛丸

1pack

有D似媽媽

4Chan條友應該想po雷太作品only 唔關fgo事

點跟..

喂我dllm做乜逼我睇cm

求下你五星

次次都係咁㗎啦

綱可能識人類時期嘅茨木？

懶得追post以為係流出嚟sor

道滿勁唔勁？

都話2個一對
同酒吞&金時幼馴染一樣

嚇死一咩

人

伊吹童子

等pool2再課

藤原景清 平家武士

將平家武將縫源氏武將仇家黎喎

Quit

D痴蜘蛛根本異形黎

黑肉同男人都不了

戰場女武神

飛高越來越識玩

有乜問題 咁咪夠惡趣味

咪啱啱好將仇家平家人放落牛丸到

120

絶對魔法少女

好有道滿style嘅縫合法

話時話道滿no率如何 係咪周回到

Np

我印象中有張gif係佐倉起身個下烏低停咗一兩秒俾內田雄馬？睇晒心口咁款
原來佢驚男人？

留言都講咗 討厭男人(X 討厭醜的男人(O

壇ノ浦の戦いで敗れた後に捕られ

夠惡趣味

一邊按一邊出水

呢個係主線定係聖誕活動黎

主線
D AP消費都MATCH

96話電鋸人
下星期出埋最後一話唔知點解

主線

聖誕活動趕緊工

個樣開心到

都係課左 1pack+20符+20抽各1
都係冇乜運仔

好有機心

仔都抽

死臭g夠膽就Cos泳裝武藏

我和真同伴支持男女平等

今次蘆屋做唔做到周回能手？

武藏唔係g

佐倉綾音係

大奶奶

話佢驚男人講左好耐啦

叕紅色AOE劍

依家係

要溝內田真禮首先要從佢細佬入手

唔怪之得搵佢配四葉

佐倉仲有配真臭雞梅芙 咪屈武藏了

藍色要留比衛宮家嘅嗰個男人

武藏咪又係正太控癲婆一個

嗰個點睇都係紅卡單體

但唔係g

個件野仔

btw 如果伊吹童子係牙碧配就唔課了 聽到佢把聲就會諗起佢玩原神

佐倉應該要比ankoman教訓下

即係牛丸4星咁佛心

呢個係主線?
未打曬星間

主線
所以唔洗急住打

希望Archer第二寶具係藍卡AOE Excalibur Image

臭到

thanks 咁慢慢打算

又100+1體戰鬥

打完隻劍收工

自取其辱

??
ching無玩過Extra CCC?

i know that feel
留返pool2先all in

係，直接爆破

係都出返鶴翼先

紅卡寶具

解包話唔係（？

一個強解一個貫通
唔怪之得送啲靈脈石比人con

道滿絆5資料

諗起之前教授同哥倫布話呢條友不可信張圖

個術式係道滿整
睛明得個名only

小黑用咗嚟做np啦,
崩壞幻想又係EX技,
如果真係出新寶具係得返假聖劍

呢兩條蛋散有乜資格講人

扮傻

我已經allin左 唔係就唔使課啦

陳宮的彈藥包

教授 哥倫布 豆爸 沙士比亞 肥仔呢5條友同佢一比即刻人蓄無害

衛宮家得魔伊無藍寶具

咁大波
要抽

異聞帶女王

牙綱係咪好似東京食屎狗咁將茨木寶寶整左做武器

隻巴貝奇二血開10次迴避 (3T) 關野99+1 頭兩隻小怪嘲諷 全部遺言加攻

我仲睇緊劇情
你打得咁快

強解aoe 好玩

好似pool2勁啲

pool2再allin多次

ham 仔係咪要課金課到出年了

係呀屌你個閪

睇解包
話強解似係對面技能？

寶具無特寫
對上一次五星無特寫係邊個?
(除左術Saber 靈1/ 2)

點跟...

殘體慎入

歐撚唔使跟

又雙5星是咪cls

02真係好撚似銀時

係 其實04除左個樣同把刀唔似其他野都幾似

好明顯係

啱啱玩完仁王2又見到道滿賴光四天王

其實睇香值，平景清應該4星

隻道滿好似幾廢下

今年營收少咁多 當支持下葉狗

阿銀知道有一個異聞帶既自己唔係天然捲一定好安慰

抽哂符留石pool 2算

應該未確定唒？

廢就唔廢嘅
用綠卡周回打下4嘅話都可以一用
NP率0.7 寶具5hit，計埋CBA點都夠打得夠20NP嘅

點解唔開台搵阿敗

但係你望上面寶具片,
平景清np有人大頭相,
伊吹無

四星應該未人有過特寫

星數可以亂填但白值無得呃
AV職特權用血換攻
好肯定伊吹5 景清4

追黃嘅野先搵佢

牙爆改完模都有特寫啦，星數算得啲乜

咁名呢
真係景清
唔係大牛

抽埋pool2先睇下有無錢抽道滿

睇法都係同頭先一樣，道滿搞出黎嘅縫合怪

隻印度憤怒佬咪有

大牛

阿爆個隻係模組放大咋喎,
五星係通常寶具中途會插入張大頭相入去, 暫時係得五星先有

O rly
咁我錯

其實睇寶具動畫都覺得大牛肉唔似5星

鬼特攻魔性特攻
銀時用途單一不過都有可用之處

呢個算唔算

伊吹更加唔似囉
最好兩隻都唔係
窮人無錢抽

訓左無打 牙狐認左犯未

安倍+雙四星

相信歐洲奇蹟

你抽隻翻黎被佢認下

你啱
反而佢好似係第一個有?

馬嘶: Am i a joke?

特化角最起碼都會成為特定場合嘅最佳解
好過啲半天吊嘅角

未，宮中扮晒蟹ing

個變態佬會除衫 唔抽

窮人無錢抽2.4 pool
不過依一年新五星有無係無特寫?

お の れ リ ン ボ

牙爆寶具動畫長左，但因為直接消失遺言都無
整體無乜分別

性別：其他

缺德修斯？
嫲嫲都叫有個近鏡

缺德修斯
尼莫PPT都當半個

MH真人版

劍聖大和

都預左爛架啦
最主要係作畫同打點樣姐
定係想有續集

即係一樣都係大仆街

劍聖大和係咩黎

DOMAN都串左出黎
Let's Go陰陽師

傳說中的三頁完結

算啦 冇乜錢抽一開圖鑑算 等pool2抽牛丸

呢集電鋸人我睇左啲咩

真係有呢個梗

所以學妹唔比入？

好搞唔搞 搞我牛丸

截左佢同小太郎

抽佢返黎搞男人好過搞牙狐

新背景

段藏媽媽

男人送都唔要

碓井係青年
卜部係大叔
4天王都保得住條J

反而奶光就

晴明可能未死
外表年輕嘅老野

得千四人睇，過哂氣

佐賀偶像入X-Ω

做乜撚野

到DD嗰陣叫我

機戰生放緊？

已經有人打完咁滯

唔中

手遊only

YOUTUBE同接有BUG

幾時有家庭機份

希望下年有

真係妖精圓桌領域

藤太同鈴鹿個耐性咁撚硬 文西周回隊卡關

尼祿賜我power

不嬲都係狂skip就好快打完

其實幾唔明有咩好趕
睇劇情都可能睇兩日

寫攻略掛
快快手打完關話比人知有咩配置

睇左敵人先再估劇情

DD情報

其實係YT問題

宗介:天空劍，V字斬

乜料宗介坐V型個梗響邊度

srx r1

換機係搵唔到個邏輯架啦

我先打到10節

我見之前那些換乘都叫有d梗
呢個真係唐突

咩耐性?

之前翼霸正樹都已經無乜
似綠川想咁玩 寺田又話OK

都有啦，招式模組同機型都叫拉得到埋一齊

乜料

可能今次係小關想

係tama唔熟vocal d歌定係唔啱佢唱vocal回真係無ani song咁好

仲應唔應該抽奶光

我淨係諗起龜頭銀時

問下自己下體就知

我見博士TWITTER真係咁講
頭先食緊飯無開喇叭唔知係咪真係有講過

2021年都黎緊仲有人未有媽媽

哦

音源唔好
但唱得幾好

我叫欽敬

Sparta Forever！

唔怪得硬係怪怪地

有狐份

之前單pick 4pack都唔中

希望今年有聖誕狐

我覺得raita fgo 啲身型畫到好怪
角色好瘦但係好大波

比啲信心自己
刪走FGO3隻字

真正瘦底大波

老師

雷太係fgo同世人妥協已經肥左好多

屌伊吹童子把聲真係牙碧 skip了

但係睇魔法少女我又唔care喎
唔知點解著咗衫畫到咁好怪
可能啲衫太緊身

咁要抽了

酒吞嘅本源？

cls hololive點搵到咁多青山走犯開live

點既公司
點既員工

講緊Id2期？

係 隻zombie堅料 好癲好正

泳裝奶光都係瘦到仆街 狂果隻有著衫先感覺無咁瘦

唔鍾意呢種風格

5.5分14日玩

愛歌張禮裝係唔係限定黎
抽左2pack..中左張5星禮都無一張愛歌

先行登場普通野,無PICKUP

咁總有一日會歪到ge, 放棄唔追啦

連唱3日 tama頂唔頂到

無事既
應該平時練唱都係咁上下

驚佢一陣又覺得好新鮮揀d特別難嘅歌唱搞到喉嚨頂唔住

玩左3年幾終於中到第一張黑杯

道滿開技個動作
諗起玄武童子現真身

呢個係平景清

就嚟夠兩年有4張0突

咁佢本身都係怕羞毒撚

06咪狐

我こそは九郎判官義経也!

千值鍊SRX

想問下有冇人試過比飛高吞左隻碟寶六白貞冇出碟

send email去cs

有冇template

老涼好似試過，要問佢

999

1000